有冇陰陽眼嘅巴絲，夠唔夠膽去太子

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

終極文宣 對準政權 全民抗共

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

用#Chinazi黎connect全世界 全世界一齊印！

記住！存在即勝利！

7/9機場更新 求求大家

冇陰陽眼但推

我覺得可以一試。
我之前識位popo沙展 (已絕交)，
佢話如果popo跟緊單凶殺案，毫無進展嘅時候，
佢哋會請問米婆之類嘅人揾死者，係有料到的。

正所謂零可信其有，不可信其無呀嘛！

寧*

開得呢個post既人都on9, 如果你係信有鬼, 根本成街都係

人生第一次要想陰陽眼

咁不如去埋西貢村屋
同新屋嶺

成街都係會好出奇咩
你睇佢唔到 佢睇你唔到
一齊行都無咩衝突

我覺得可以一試。
不過通靈嗰位要揾定啲人backup同保護。